{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68092&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주바다그린펜션"
    },
    "text": "美しい済州島龍頭岩海岸道路に位置するペンションです。 周辺には様々な便宜施設や海の散歩道など、楽しみどころがあります。 竜頭岩は車で2分の距離にあり、ギャンは車で9分、ギャンは車で24分の距離に位置しています。 入室は5時以降で退室は12時以前です。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車が可能で、1部屋あたり1台ずつ駐車できます。 電気自動車に乗って来られた方は無料で充電できます。 バーベキュー設備があり、炭やグリルをレンタルできます。 4名基準で20,000ウォンで利用でき、追加で人数がいる場合は5,000ウォンが追加されます。 バーベキュー場は室内と屋外に備えられており、雨天や冬季にもご利用いただけます。 最大人数を超えると入室できず、訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットは立ち入り禁止です。 保護者のいない未成年者の宿泊は許可されず、これに違反した場合は強制退室及び払い戻しはできません。 画像と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の損失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、これに違反した場合、火災による責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは美しい済州島龍頭岩海岸道路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな便宜施設がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な便宜施設や海の散歩道などがあります。"
        },
        {
            "question": "竜頭岩やギャンへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "竜頭岩は車で2分の距離にあり、ギャンは車で9分、ギャンは車で24分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降で退室は12時以前です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能で、1部屋あたり1台ずつ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの設備や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー設備があり、炭やグリルをレンタルできます。4名基準で20,000ウォンで利用でき、追加で人数がいる場合は5,000ウォンが追加されます。バーベキュー場は室内と屋外に備えられており、雨天や冬季にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットは立ち入り禁止です。保護者のいない未成年者の宿泊は許可されず、これに違反した場合は強制退室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法を教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 497
    }
}